<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title><![CDATA[Фотограф Мария Гончарова в Челябинске]]></title><link href="http://photo-goncharova.ru/categories/blog/atom.xml" rel="self"/><link href="http://photo-goncharova.ru/"/><updated>2015-08-27T17:36:55+05:00</updated><id>http://photo-goncharova.ru/</id><author><name><![CDATA[Mary Goncharova]]></name></author><generator uri="http://sysgears.com/grain/">Grain</generator><entry><title type="html"><![CDATA[За кулисами: Дарья Черных в образе русской красавицы]]></title><link href="http://photo-goncharova.ru/blog/2016/05/12/за-кулисами-дарья-черных-в-образе-русскои-красавицы/"/><updated>2016-05-12T22:04:54+05:00</updated><id>/blog/2016/05/12/за-кулисами-дарья-черных-в-образе-русскои-красавицы/</id><content type="html"><![CDATA[<p>Этот проект я вынашивала давно,<!--more--> всегда нравились фотографии в этом стиле, но чаще всего они были представлены агрессивно. <a href="https://vk.com/oxashasmile" title="Оксана Мельник">Оксана Мельник</a> (мой постоянный визажист) и я, обсудив некоторые детали, пришли к выводу, что образ надо делать добрее и мягче. Мною была найдена модель Дарья Черных, замечательная опытная модель с подходящим русским лицом. Далее оставалось самое сложное - подбор одежды. На тот момент у меня не было стилиста и все мои модели чаще всего снимались в моей одежде. У меня был прекрасно подходящий к образу павлопосадский классический черный платок, папина меховая шапка из норки (коричневая), красные бусы и длинная черная юбка, оставшаяся еще со школьных времен.</p>
<p>Нам повезло - у Дарьи оказалась длинная норковая шуба, прекрасно вписывавшаяся в образ. Еще я заморочилась над аксессуаром, подчеркивающим именно русский стиль. Дело в том, что на западе и в столице часто использовали кокошники, именно этот старинный атрибут притягивал внимание, еще часто использовали кур, сани и собак (борзых). Мне хотелось чего-то нового, и я вспомнила о петушках на палочках. По-моему, прекрасный вариант.</p>
<p>И вот настал день съемки. 5 января 2016 года. В этот день было -27 градусов и шел мелкий снег. Местом съемки стал ледяной городок на площади Революции, идеальнее фона, чем бело-голубые стены из льда просто не найдешь. Было достаточно проблематично снимать в столь холодный день, съемка длилась с перерывами 10 мин на улице - 10 мин отогревались в подземном торговом центре. Отсняли все примерно в три подхода. На мой взгляд, все вышло замечательно, хотя сейчас, полгода спустя, я вижу, что можно было снять еще несколько кадров. Это всегда происходит, спустя некоторое время, получив дополнительный опыт, тебе приходят иные решения былых задач.</p>
<p>PS: Кстати, благодаря этому проекту меня взяли в качестве фотографа для съемки одежды от магазина "Красоты Черноземья", но это уже другая история.</p>
]]></content></entry></feed>